又話上帝叫林鄭去選

點解無一個天主教選委提名佢

失信

又天主又猶太人

跟唔同上帝（好似係）

林鄭既上帝 = 共產黨

你識條春
基督教吓嘩

上帝唔記得提選委

上面個廢帝呀
咪姐係豬八戒雜近平囉